吳萬達單野證明香港人報仇只係一個笑話

傻尻黃屍先信

黑警死全家只是口號

其實佢覺得自己係中國人、認同自己係中國人、公開承認係中國人，而佢國藉上又真係中國人，咁其實問題係邊？

冇，呢度大家都係中國人

咪撚咒人啦 我地黃屍有政治潔癖 大愛能穿透水炮車架

你好笑d 字都唔識打

駁唔刀

打錯你老豆個名？

吳盂達?

咪就係一切中國人都應該慘死，死得安詳已經益左佢地可以參考下隔離支那人好治癒po

對共狗支持者仁慈

等同鼓勵更多人為咗利益奶共

變相壯大共狗勢力
殘害自己人

同做阻膠一樣

yup

承認唔認都好，香港人就係咁善忘，大把人出番黎玩，開party，食藍店，無左件事啦。個人觀察，唔好聽就算

本性

藍屍姐 加上人都走左你仲想點？

配角就係咁

rap

毛list

食黃店算

真 咁樣死藍絲張敬軒幾時死